太子小心疑似黑幫大陸佬

警局對面

扮藍絲私了左先咪得囉，仲戇鳩鳩咁放上黎！
拿拿聲去７仔買支獅威啦！

細粒c打唔識c了呀

幫推

連登邊有絲打，咪扮野。沖啦，仲影

沖